「健身群組」接近100人染疫，過10棟豪宅瀨野，正苦都唔封區，香港做窮人真係慘過第三世界

你唔單止要比共產黨虐待，無得申訴，仲要睇有錢佬面色

屌你老母啦國安法

有錢人不嬲大撚哂，老舞個毒王都冇事啦

病毒唔攪有錢人

豪宅就易搵人啦
個個出入有登記

不過睇死政府唔夠膽 封樓強檢

有錢人係唔會中

老實講句，起碼支那啲有錢佬都要驚俾中共共你個產

但香港啲有錢佬點作奸犯科都可以無事發生

想睇啲狗怒跑半山圍橙帶
同啲鬼佬講英文

真係物都窮人受哂 屌

我驚佢對住啲有錢佬講廣東話都口疾疾

港共唔攪有錢人

強烈要求 政府強制半山區人士 打科興

男警俾包致金侄女掌刮倒地不起

党安面前
窮人含撚

政府驚鬼佬有錢佬姐，你睇馬雲就知，大陸同香港有錢佬只不過高級韮菜

爆成咁,唔係唔封樓啊嘛

喂哥仔 呢個政府係為一小部份人服務架咋

好想知陳肇恥點解釋

永續第四波

過去打開屎渠奶下有錢人啲屎先啦

同時最奶共又係呢班窮人
真係笑撚惡死

佢當聽唔到架啦

一傳封 有錢佬仲係屋企咩 去咗酒店玩二奶啦 大婆自己拎錢去搵鴨happy

而家好難講

中聯辦無事.....